今日一定升！花無百人紅 人無百人黑 跌咁多日仲點跌

今晚數錢

酒呀